做人最緊要開心

唔開心既野就唔做了

盡量啦

咁你仲返工?

我返工。。。。開。。心。啊。嘛。。。

你都on9

You have 10s to save your mom